鴨免橫掂bam開人不如bam埋關愛座hunter啦

成個cc台同站務台都俾佢搞到立立亂啦

相信admin會秉公辦理
一併處理三色貓問題
並交代bam人準則
點解bam濕鳩塞鷗唔bam三色貓

支持

濕鳩洗板個個人都見到有咩好交代

個成日大字

屌連狗老老柒柒，究竟bam撚咗邊幾個

同意